其實一般好肉少少嘅牙叔喺香港已經好撚無敵

個身幾厚 比幾廿條友打完都行得走得
開始信以前班龍虎武師話自己一挑十都ok

仲以為你講阿狗果個牙叔

呢個應該食過夜粥啦
個core 咁厚

上次旺角個tank又係咁

港父咁既身型都x人

咁牙tim應該屈撚到爆

果個牙叔速度有99，快能到

下次 捉緊佢條頸直到佢斷氣 唔比fa救得唔得

你睇佢小腿個肌肉都知

學過下野既人都知道 其實有肉係冇用

因為出拳, 真係要學過先得

講真 冇武器喺手 牙tim比幾多人打都唔會死

唔夠力

冇用就唔會比咁多人打都冇事

反方向/ 打橫踢落菠蘿蓋有冇得諗
再厚肉既人, 踢佢雞心/ 喉嚨, 插眼撩陰, 踢後腦
應該都大殺傷力
留情不出手, 出手不留情

事實又一次證明左 你所講嘅係冇用/冇人做到

請尊重，謝謝！

班90後00後打交講就叻
咩打關節踢春袋留手腳都係得把口

手無搏雞之力

同世清一能樣😂

牙tim咁撚厚肉
有武器都唔係咁易

樓豬5毛 拉

咁係有難度既, 現在混亂好難打得咁準
仲有咁多阻膠
但我覺得心態上可以再狠d

起碼要呢種刀先扣到佢血

私怨撚

呢條支那狗似high大咗，好似唔識痛咁

香港人比較斯文
情況許可，對住山番真係唔駛留力
爆春袋都冇所謂

呢句講左半年

私了藍絲一定要係五官留下不可逆轉創傷

冇傷

其實係打唔啱位je

有獎金嘛，忍下囉
反正冇咩生命危險，仲可以企住笑

所以我覺得全世界都應該學下啲防身術,例如泰拳摔跤之類嘅嘢去保護自己

牙tim一拳收你皮啦

冇法，香港人真心唔暴力

呢個睇落可以一打三十

我信現場一定有手足有較剪
試下剪JJ

259

幾時先啱

真係完全冇生命危險

香港人唔識打交

唔講有無肉地既阿叔抽唔抽得
你話開始信以前啲龍虎武師抽得
你戇鳩架？真係當舊時香港地啲真係練拳大既龍虎武師流？
你知唔知舊時香港地幾撚多人由無野做就係搵館跟學功夫大
講撚到舊時啲人真係流既咁

打頭其實唔係好傷,應該打佢啲關節，肋骨，胸骨之類嘅地方先係最傷，或者最簡單直接---踢春袋(利申武術研究,並唔支持暴力)

好似泰拳咁 手掙/膝頭 打頭頂/下巴得唔得

啲北佬係大件過南方人 , 不過都係打唔到十個

麻煩下次搵兩個手足夾住佢，再搵個腳力好嘅 兜野踢埋佢 做到呢種效果

呢個大陸人好能橫

你去鍵盤戰士

你咪大陸人囉

佢地比人私了完一身血系藍絲眼中系染血的風采
但係如果被除褲/剃頭羞辱甘個視覺效果咪好唔同

我不嬲覺得佢地勁
係連登仔笑人地武術冇用

踢到未

北乜撚野佬 上次旺角條矮仔比人私了完都行得走得

25b

玩羞辱play不如唱歌算啦

YES SIR

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

Ok

叫你老友出手 人都敢X

香港人...
心理要過得去
身心都要練下
唔好睇自衛術
睇軍隊格鬥術

推

佢瞓低咗就有用
佢個頭殼/膝頭/關節骨位點都係弱點

希望手足可以正式出去學野

依個最撚勁

你打人地D肉當然無事, 加上你班瘦仔邊有力呀

Pull

唔死得人 殘廢ok

個個火起淨係打身打頭 唔碎關節

拳擊有樣叫Liver punch, 其實兩邊肋骨都得.
中得應, 通常有10秒8秒無郁動能力.
但睇片, 一般人都只會用手上而下揼人, 未必識咁既方向出力.

利申: 好危險, 千其唔好做, 只係告誡大家小心人地咁攻擊你

佢出手必死

我偶像

艾未未瘋狂幫我地做文宣
點解冇人理架
快啲入去留言
英文好嘅巴打入去解釋下 比其他人知道香港發生咩事
佢喺藝術街好有影響力
IG有50幾萬人follow 㗎
好多外國人會睇到㗎

hi sir

你試下用拳頭輕輕力撞落自己肋骨, 骨撞骨係好痛
唔使好大力

腳眼位同腳掌會易d

有幾好肉都好，睾丸只得兩粒，眼只得兩粒，冇肌肉可練

身體有好多位係冇肉保護

香港人無受到軍訓真係差啲.

六月起已經講要全民健身架啦

事實係成班神獸唔識打架
你睇動作就知, 純用手臂肌肉發力, 無發力距離, 呢種動作就算拎武器傷害都唔大, 只係見晒紅, 無實際傷害

啲人太友善
打者愛也 錫住呢打

yes

嗰個堅係大隻

香港男仔普遍未學過拳 ，出拳打人一定唔大力唔夠狼

打頸

Drew Mcintyre

巾
巴打有睇

中意佢同Ziggler 一隊果陣，依家solo變左唔識講野既大舊佬

隻左眼腫大過乒乓波

鳩少陣 拎野打啦 冇練過拳想打人地BODY SHOT打得訓低?

唔好再幻想個個都係識打 事實上只有0.00001%既人係識打 你唔識既 拎野打 兇狠D就得 唔洗講咩技巧

呢家學生有幾可會打架打丁就多

唔好殺人，益左佢又害左自己

乜撚野雞心喉嚨你個目標點咁細點打 郁一郁你都打得唔應唔中啦 如果個呀叔俾你地用棍打 會唔會咁輕傷? (假設性問題 冇叫人咁做)

跪落去啲關節位啪開佢

個個無得落重手者，兼出拳太心急拉弓就會細幅度，打得密但細力，拉晒弓一下𡁻落去仲好過十拳

係囉大家真係仲好天真

係 學boxing對street fight係最有用
上youtube睇下鬼佬/黑人d street fight

打到佢投胎都得 但有左膠又有狗來緊
點打
同埋大家真係良善香港人

左膠仆街死

走到

講咗幾多次，要快靚正一定係關節，呢啲位置全部都唔識生肉，身體質素幾好都係同一下場

拎野打都可以打呢個位既 不過太大力可能肝都爆

而家講緊會打唔中 所以唔洗諗咁多打就夠 細個你呀媽拎藤條打你都識縮

騎撚住佢
一個唔夠整夠兩個

Creed入面Michael B Jordon 都係咁差乜輸

無打到弱點姐
眼 喉門 雞心 下體
打齊既理得佢core厚唔厚咩趴係地呻吟啦

咁易咩

一巴拍落耳仔，一定暈
最理想2邊一齊拍

Ching打落啲肉到緊係冇野啦
講撚左𣈴關節幾個月

有無諗過打頸、喉嚨、關節

咁打到未

叫港父開班教

死肥閪

一野踢爆佢春袋最實際

港父冇槍好撚廢

人地幾撚狼， 你地

講咗好多次，一有機會係要爆袋

皮厚就要用工具 大家出街實有帶鎖匙 下次大家應該識做啦

幾個月都未識